求大神幫手揾揾童年玩具！

以前細個買過一隻機械人模型 （人型）可以用紅黃白線連接電視玩，佢可以變形做架類似車嘅野，同系列有其他機械人仔可以變做佢嘅配件，好似仲有一條龍可以變做貨車裝住佢。記得 200x年（大約2005年？）喺千色店買，有冇巴打知道呢個系列叫咩，好想搵返佢

爆鬥宣言

幾過癮喎又

搵到啦 我搵嗰款叫 電腦冒險記！ thanks!

古力帝安 係咪亞視有播個套

細個搵隻爆鬥王搵咗好耐都搵唔到，從來未見過實物

係咪雙槍齊發果套？

想收？ 我有

唔洗啦, 留返一個缺憾美嘅回憶都好嘅